用鏝城四強位位換取將大粒墨繩之於法

隻狗係你地鏝既，識趣就慷慨就義比個位我利